大家點睇價值觀依樣嘢

本身long d 其實會分手都要預咗
先兩日被分手 主要原因係話價值觀唔夾 我諗嘢比較長遠而佢諗嘢只係顧當下
分手前一日都好地地 後一晚突然話自己唔開心唔錄音唔傾電話
之後我都知仆街喇

但真係唔明點解諗嘢長遠係有問題
到底其實而家係咪好多女仔都淨係諗住當下就算
定係諗得長遠嘅人都會比咗壓力對方

好啦 其實我都係純粹發洩吓 個人都已經唔頹

諗嘢長遠唔等於有問題

問題係在於你地要嘅嘢唔同，就算道理喺你嗰邊又點，佢係唔鐘意就唔鐘意

有人鐘意人地諗嘢好長遠，好多計劃，好成熟可靠

有人就覺得呢啲人好煩，不如慳啲心機同時間，享受下而家好過諗咁多，時間過咗就後悔都嚟唔切

每個人都唔同喜好，有咩好講

畀你講贏咗，道理喺你嗰邊啦，佢都一樣唔會鐘意㗎啦，根本逼唔到

講到尾就係唔夾。冇話邊個錯，邊個嘅價值觀優秀啲

藉口

分手咪分手
仲要問咁多

要平衡

唔得就應該分